有無人依排成日沖涼嗰陣肚痛

平時無乜野 係到沖涼嗰陣無啦啦勁肚痛 但沖完又無事